請勿心軟/誤中苦肉計返回高登

早洩個底花曬，就算改好手機app，佢長期出賣會員，當會員垃圾，收錢加入大量打手會員，亂bam人，染紅等事件亦沒有解釋或道歉。本性難移番去只會再食屎。

邊個番去死全家

留名

同意

LIHKG 快到冇人有

洗撚你講

acc已bam

可能佢睇到啲stat覺得唔對路
始終宜家個個都用app上高登
其實個app無痛移藉到新forum完全唔覺有咩問題
就好似iPhone 6去iPhone 7咁自然
快左，用家體驗不變
我睇唔到要轉翻轉頭喎

同意

613時點對啲會員？

HKG+收檔時有無出過聲？

食屎吧林早洩

早洩個底花曬，就算改好手機app，佢長期出賣會員，當會員垃圾，意見唔聽。
收錢加入大量打手會員個個版都見到eg
洪非凡，專機重道，三國殺愛好者。
亂bam人，染紅加入共狗組織

所有事件亦沒有解釋或道歉。本性難移番去只會再食屎。

大家如果現在就番去回會更加俾人睇唔起
自愛齊齊去lihkg

打死都唔撚返 依家係度扮死狗

扮撚晒野回避問題 根撚本就係佢養五毛打手
而家扮唔知情 十個正常人入時事台都個邊幾個你五毛啦 屌

唔好俾機會林早洩篤灰

根本冇諗過返

太多，根本無得正常討論

bam左點返

ps.解左都唔返

吓 點返啊
app 都無埋喎

不了

不能同意更少